英國巴請入

大波華在英國，可唔可以要求英國調查大波華違反人道主義？如果英國警方作出調查，即係成立獨立調查委員會。

美國眾議院將採用參議院版本的《香港人權及民主法案》，這決定預期很快會通過，法案最終版本最快會於今日內送到總統特朗普辦公室給他簽署。